# POP DEMO #

Esse exemplo é a implementação dos conceitos básicos do Protocol Oriented Programming usando MVVM e Protocol composition.

Esse exemplo é baseado em um post da Natasha ;)
[Natasha the robot](https://www.natashatherobot.com/swift-2-0-protocol-oriented-mvvm/)